黎明行動只係推緊前線去死，唔該咪撚搞。

出得去既，永遠只係行動力最高既一批前線。
要番工既你點都阻佢唔到
推緊學生去死

聽日又有學生俾人拉 俾人坐住個頭
然後又屌學生都拉

拉

咁你有咩高見？

黎明行動都要 be water
吹風話唔搞 不如諗下點搞好啲

但重覆行動真係好危險

推

1210有和你展

黎明 得閒先再講

呢個係咩?

組織工會。真正罷工

直接去搞政府大樓

要搞大混亂，就係18區陣地戰

我個區黎明行動
經常冇人/人少 風險太高

其實都係

首先一定要人數夠 威力先大
同 互相可以掩護

否則會出現之前落單學生個問題

就算係前線入面
肯5，6點起身 都唔係多數

根本就應該係和理非主動罷工

agree

#手足投稿
黎明行動變陣討論

黎明行動有好多優點
例如分散狗力，朝早係春袋時間

但缺點都好明顯
其缺點就係，長期逗留，被迫打陣地戰
黎明行動的目標係以癱瘓交通造成罷工的效果
但要癱瘓交通就必須要控制交通要點(如吐露港公路、黨鐵、紅隧)
長時間堵路，起碼三個小時，先可以有效癱瘓交通
咁長時間，啲狗必然會圍攻，手足肯定被狗咬

所以，一定要減少停留時間
唔好係同一地點停留多於半小時
最好每5、15、25分鐘，就諗下係咪要轉場
務求減少同狗冲突的機會
方法有二
一，轉換手段
放棄控制交通要點呢個手段
轉以裝修/其他為手段
例如黨鐵及其商場或者公路
裝修商場/鐵，去到又一城 level
或者一啲大型嘅裝修，例如屯門輕軌消失事件
短時間造成中破>長時間造成大破

二，轉換目標
唔以交通為目標
可以係以政府部門為目標
例如政府合署
幫啲人放假
達到四天工作週

即係變成朝早快閃

最慘係班中學生 信到十足十
聽日又送頭
我暫時睇個勢聽日都推唔郁
事關每次重大勇武行動成功前
都有大衝突或者大既導火線

今日暫時未見到

有無可能搞18區遊行

18條遊行路線
主要想看下每一區個基本盤

大遊行都可能有人嫌遠

好心痛，次次單打獨鬥，敵人除左黑警、便衣，仲有藍絲，但見到完全無人幫，上次坐頭，仲有次天水圍，好似比人出賣咁

同一招對家已經玩到熟晒，唔好因為升唔到級諗唔到方法就送頭，手足每一個都好重要，少一個就可能以後都無架啦

上次個女學生先比人圍毆咁快變condom 唔記得？

其實準備每個星期六，日開花，和你shop 仲好。
實行攬炒

拉

大人肯罷工
細路駛咩衝

12.9 大三罷 [/quote]

比班狗捉左
一係被自殺一係被強姦
唔該咪撚再推班中學生去死
暖氣軍師 一係自己落場黎明
一係收皮咪撚再吹風叫人去死

1210工展會開
可以和你展
點解唔抖一日先

有咩辨法可以搞到果啲好鍾意返工嘅人，就算返到公司都做唔到野

唔係每個區都可以用嚟遊行
例如南區

其實要和理非五年主動大規模罷工係短期內冇可能，你知我知單眼佬都知。所以先要搞黎明。始終香港法律係有利資方。搞工會係好但真係唔知成效有幾高。分分鐘有工司真係可以炒曬D加入工會gea手足，佢地真係做得出，太大陸人可以請。黎明風險係高，上次我發足五日夢都差D被咬 但可以轉一轉手段 e.g focus 用石紙玩鐡 火魔road block 快閃

同意
邊有可能三罷靠前線咁on9

和理非咪主動罷工
肯定有一班藍絲想返工
咪由佢地做埋黃絲個份

人少就真係唔好搞，唔想大家出事

exac7ly
唔夠人冇得夾硬
請認清現實

地鐵幾撚多狗
你睇下天水圍個學生。

18區主要係針對本區的人
(平時嫌遠 / 怕出去)

我諗每一區總會有條路線係岩

遊行完 再看人數食飯
少人就散/多人就自由發揮

主要係活動創新 上考慮

唔夠人情願唔搞唔去
唔想學生哥比狗咬

長期抗爭 開和源 節勇流

黎明行動要自發 唔可以下下靠手足

想香港人罷工好難，個個怕死怕炒怕篤灰，寧願塞幾個鐘都會趕返去

其實係 每次都係學生被咬 出過嚟幾次 根本冇乜手足係成年人 多數中學/大學 懷疑其他推嘅都係想被罷工嘅人嚟 只係喺自己慣常返工時間順便幫手

絕對認同
你冇全民自覺罷工 搞呢啲其實冇用
塞住馬路同埋地鐵 同真係罷工完全係兩回事

好多打工仔點都要死返公司做野 只係遲到

停電

其實我都係咁諗

依家大三罷變左狼來了咁，係咪都話罷

轉型好媽？

Push

push

罷工要自發先有用

啱
諗過我聽朝實唔出
其他人要出唔阻止

拉果d係唔係會出去先?

法國佬咪做緊比你地睇
肯生性真正罷未呀

最危險就係唔夠人
人多咪唔危險囉

其實上次警方有少少放水 好多地鐵站都冇派人守先
咁易塞
如果冇咗大學班人佔據主要幹道 地鐵又暢通無阻
就算地區上有好少量嘅道路塞左 都係影響唔到

同埋快閃係塞唔到條路 好多積極返工嘅人會落車清路

咪係囉，做人要有信用

除左85冇三罷

尊重前線，bewater

唔係話要休息，但試左咁多次唔得不如試其他方法啦

咁你有咩方法可以打擊政府?
個個星期百萬人遊行? 政府有理過?

一係大罷
一係咪搞
唔好講被罷工

聽日黎明行動可以先停，
等垃圾政府點講

樓豬分化!
我地和理非點會走去返工
一定罷工

唔該睇左先

作為黎明行動五日full day發夢者，我有嘢想講

啱呀

之前已好多版友 fc 左叫人去黎明行動果班人好多都係啲 blocked user 或者三毛, 自已永遠唔會出動。 班人係咁推前線去死居心可測

其實係變相小數目響車站嘅陣地戰

淨係搞火車輕鐵路軌有無得諗
次次都捉唔到人

推！
搞乜撚被罷工，要罷就自己罷

大人肯罷工，細路洗乜衝

根本就唔會搞到罷工
由一開始個方向已經錯咗，可以有咩高見

唔夠人的黎明行動等同送頭

咪話咩今日遊行顯示香港有言論、遊行自由啲睇左都火滾嘅回應
冇回應過訴求

好想揾次搞狗宿舍 等啲狗屋企人受返晒

黎黎去去都係得班五毛係咁推就知咩事啦
黎明行動係純助攻對家加推學生去死
要升級就對準政權搞鳩政府建築

推！

push

黎明行動=快閃堵路
但快閃堵路有指定時間
咁仲係唔係快閃？

如果...果區唔夠人既話，手足可唔可以唔好送頭...

岩
上次死唔夠人咩

有人反對黎明行動》
五毛班狗極端勇武屌人休息撚》
黎明行動繼續》
便衣狗Stand by 捉人》
中學生被拉》
連登屌人唔救人》
強姦被自殺繼續發生》
連登屌狗然後好嬲》
百萬人遊行》
黎明行動 無限loop

認清事實
勇武左幾個月
結果係自損3000000殺敵300
做番d和理非回合

真心講真係唔好搞。
罷工冇得迫，黎明行動害人害己。

停黎明行動停裝修街鋪
全力攻政府建築物

同問

我相信係連登講三罷其實係無用，直到運動結束都唔會罷到，點解咁講睇下熱門係咩先算啦。

講真 我真係好想攪
但問題係無足夠宣傳
Facebook 完全無人講
同上一次差好遠

攻政府建築物有咩用

老實講宜家工會既趨勢點，香港人慣唔慣。

係因為唔work

聽日唔好搞，唔想見到你地比人拉

又係你

咁搞黎明行動有咩用?
推d學生出去俾狗拉為咗令人遲到一兩個鐘?

咁你應該無出過去或者真正去留意過

［幫手置頂］究竟仲有無人記得聽日係大三罷？

邊個會想手足出事 各有各做

係香港大罷真係接近冇可能 連罷買都好免強。你睇元氣重有人排隊就知。港豬太多 依一個係我好唔想承認但又末敢否認gea observation. 覺得搞工會work gea 一定要繼續搞 我好希望我錯 香港人真係搞得成自發性大三罷。但同時我會繼訓 發黎明夢 兄弟爬山

屌，又推班學生去送死

點會唔work 少咗人返工對社會不知幾大影響

Agger,根本由頭到尾都冇人同意過聽日黎明
係班唔知咩人夾硬加落日程表度迫人硬食

塞黨鐵被藍絲同便衣狗捉啦

無都唔係繼續推學生去死啦下話

講真 前線聽朝出去幫手塞路 幫你地「罷工」

但有啲咩事 咪又係望住啲手足比狗咬 有乜用？

唔夠人真係唔好搞 寧願等工會

6月到而家
個公會喺邊？
而且公會表明輪更罷工
大家都要探討下輪更罷工有乜撚嘢用

認同,每次都話唔夠人先失敗

夜晚18區開花啦

黎明行動推中學生去死
根本證明左人地要番工點都會番
有撚用咩

我都覺得係，得班學生係到做，大人照返工

個個得個講字 有幾多人有落力搞先
入左tg gp就當係？

黎明再諗諗
和你lunch貼文宣，組織公會先

唔該你收收皮先

大家怕出事就留係屋企罷工 唔驚嘅手足自然會出去 唔輪到你指指點點

搞緊了

下？？？表明輪住罷？？？？邊撚個on9諗出黎

不嬲建議真勇武唔好再出 等呢個post 班港豬接受升級再講啦

話手足聽日阻人返工係送頭，但今日畀心popo快樂抗爭

加強破壞力度,行動迅速,你一HIT整斷黨鐵電纜好過你阻門俾人拉,你燒Q咗隊道好過你起路障塞隧道,同理,燒Q咗機場好過罷幾千人佔領機場.

啱 而家真係狼來了 我唔介意罷 但要有效果囉 未成功我都冇左份工 咁點抗爭？不如真係實在啲搞工會 而聽日講緊遊行之前屋企啲老一輩深黃都唔知三罷
利申次次都罷 罷到個底花晒

講過好多次啦
唔夠人梗係失敗遲返一兩個鐘
夠人就唔同講法 如果真係返唔到工點會無用
重點係點樣多人參與黎明活動令到真係多啲人返唔到工

如果可以造成有一班打工仔返唔到工已經係有用

工展會 1210 開始

之前有前線手足整完rb轉場
點知另外一班前線啱啱嚟到就俾狗咬

你見唔到公會入面講咩？
廣告界做咗第一輪啦
笑撚死
到底班人明唔撚明罷工嘅意義

中學生 如果你地睇到個post
唔該唔好黎明
班狗係target 你地依d無權無勢既人
你諗下d被自殺被強姦都係16-20歲就知
罷工依d 係大人應該要做
唔應該犧牲你地

我肯定今年工展會實無問題，上次SOGO都已經見到係無任何影響。

問題係唔會夠人,因為大部分人都唔認同呢個行動
而你係度死推爛推除咗推班細路去死係唔會有第個效果

真心反對黎明行動

仲黎明行動三罷
上個星期已經少人搞，臨近聖誕過年冇人會罷工㗎
幾時先肯接受現實

唔夠人即係好多人都唔同意囉，仲要成日硬推，你係塞鐵撚定鬼呀

你肯定SOGO冇影響

今日嗌口號嗰啲 聽朝六點唔知有幾多個浦頭

冇錯
要被罷工嗰班唔該去死

D風向post 即刻出曬黎

去過就知唔係唔認同所以唔夠人
係因為真係香港人好自私 個個都唔肯早起開花推俾前線手足做

玩法係點?

暫時唔太見文宣

你咁講都幾有道理咁，我地回復正常啦，運動照你咁講可以完啦。

人人都試食
/ 塞到佢地做唔到生意

?

上星期先講完咪撚搞黎明 會送頭
宜家又咁多五毛反社會撚跑出黎帶風向叫人送頭
聽日出黎既預左被拉 唔想送頭就咪聽佢地講

班黑狗仲可以以最低風險就拉到人，同開花唔同

自唔自私得過你地明知累死人仲係咁叫人去做?

塞鬼到咩，大把大陸同胞來香港，都無人敢去搞佢地啦，佢地都可以開開心心咁去睇展覽。

諗同

應該多便衣狗
自動自覺罷咪唔洗人地出手囉
幾時開始要人幫先罷到嫁

你一定係冇出過去 中學生俾人捉到乜咁啊 唔送頭

呢到D人一味係咁吹風話危險呀唔好出呀
屌 做有好多方法做 叫你搭鐵唔落車有幾危險呀?
正正就係呢班仆街咁樣唱淡唱到人少左第日咪有手足出事囉

成日無限煲大一兩單學生比人拉
比人拉個幾日都無吹雞黎明行動架
對家出招數引你恐慌唔好再攪成班又中晒計

我真係已經無咁好氣同佢地"討論"
坦白講我對運動走向都已經唔睇好
再有呢D散水撚係到得逞 唔輸都難

因為試過勇武甜頭
之後就要下下衝先啱佢地心水

其實唔好話真。前線，其實黎明行動出黎只會係啲學生、真新手，人地屠龍隊訪問都講到明裝修、黎明呢啲野跟本唔想做

其實搞咗三次都係感覺老鼠拉龜，或者可以趁工展會、聖誕、新年、農曆新年，搞搞個市先？今日行過沙田新城市好撚多人

法國做到 我地做唔到 唉

恒指跌到仆街

你都on撚9既，唔肯即係唔同意依個行為囉，又唔見今日d人唔肯出來，為左你自己個人喜好不理現實，你同共狗有乜分別

咁你一路放負唔諗下點叫多啲人做都幫唔到手架
點解唔夠人好明顯唔係唔同意 大家都知道黎明行動有用

但邊撚個肯6點起身開花呀？用腦諗下啦

利申 我去足五日黎明行動 真係好難起身
我認同黎明行動有用 但真係無乜人願意犧牲自己

拉啦

其實唔需要塞地鐵,塞馬路,令地面交通行唔到,局所有人要搭黨鐵,班返工撚就會自己塞死自己

送學生去死
反正唔係你
咁你有咩高見？

黎明行動係想迫人罷工
有班人點都返到工架啦
真係on9

唔想見手足俾狗同藍屍打

法國點同香港比啊 人地個政府民選出黎架 又有工會 香港人？

你呢D散水撚先係害手足比人拉既元兇

我唔上前線等於我唔認同前線手足？

我承認係我未夠前線手足願意犧牲咁多 黎明行動同理 大家都知有用 但唔係個個肯做

再加上 今日出去遊行既人幾乎冇人知道聽日黎明 宣傳力度唔夠 仲有好多人唔用tg同連登架

一日，二日 我諗點都得

會場內宣傳五大訴求

中共唔比佢地去

搞咗成個月都係得廣告畀罷咗工

真心
香港自發罷工成到氣侯我真係切柒煲湯都得

你依班咁既撚樣，永遠唔會聽人意見，成日將責任推比人，同共狗無異

咁你覺得應該點
選舉完就放軟哂手腳
上個月明明有自己人過身
我地嘅怒火keep左幾耐?
定今日遊完行就覺得5:0?
政府完全無壓力呀

休息撚散水撚真係見一個BLOCK一個

冇公會既罷工，被罷工，等於同曠工有咩分別？
真正既罷工係必需要有公會支持

連登係咁
條命唔係佢
叫人去死 梗係容易
前排有班撚屌叫人黎明行動
搞到有幾個中學生被人捉左
我仲見到佢地好安全係度出post
又係一堆暖氣軍師
依d推人去死既兒登仔 真係應該死全家

蕭生講過啦

冇人聽 唔割者

咪囉
你屌人出去
人地都可以屌返你唔出去啦
各有各做係咪得把口講

人地試罷
一:集氣宣傳同行外界知
二:演習
有咁多時間屌如宣傳下啦!
又係想一步登天，搞工會明明上個月先開始

你要有幾多個人唔落車先塞到鐵

自己聽蕭生啦都成人啦
唔通我叫你自首你就自咩

咩都唔主動聽等餵咩

聲東擊西，之前咪做得幾好，突然間包圍灣仔警署

香港人係有覺悟罷工
洗撚等到而家咩
半年啦大佬
仲話公會
我明有啲行業係要公會
但香港人可唔可以爭氣啲
唔需要公會唔需要落街set RB唔需要塞鐵
就200萬人留喺屋企就得嫁啦
罷工好容易嫁咋

呢個真！咁樣比人拉好唔底

黎明行動重啟

香港人大驚被炒！今期如果唔夠人，會好多藍屍報串，要搞第二樣。

訓左唔知
幾時燒山做左大台

唔出刀，點都無用

人愈多, 先可以愈安全地用和理非方法咁塞
下下淨係靠set roadblock同肉身擋門咪就係因為人少少迫住要送頭
又比你班撚屌係咁放負叫人咪撚出去五毛論
你地幾時先明呀 屌

有火器

試罷？
罷工都要試？
就靜靜地唔出街留喺屋企就得
之前航空同醫學界都(試)罷過一次啦
係冇人關注同接力
佢哋俾人揪後算帳咋嘛

巴打辛苦了, 加油頂住

嚟緊有社福界

真

黎明行動可以，但唔係呢一刻
呢個活動成年人參與度真係太低
到最後就係一大堆學生送頭

認同

工會嘅效用真係好大

感激

你聽完都仲做 都冇人阻你既

不過做前諗下蕭生d問題答唔答到先啦

答唔到都仲做自己諗風險

武力完全不對等下 開花對抗左咁多次其實真係意氣用事 認同和理非 或者冇乜作用 但其實調返轉開花 得到啲咩實際作用

冇嘢比手足嘅自由更重要

勇武最初目標明確就係要令狗出醜
結果好成功令佢地醜態百盡民望崩潰
但近一兩個月似乎係我地出醜多d
又燒人又燒鋪,阻人搭車仲鬧人返工係港豬

勇武要繼續但一定係對準政權
要與民為善建立返人民英雄image

今日遊行係咁叫成立公會
其實講真, 最後公會咪又係淪為好似飛雞之流咁, 爭取行業福利係極限
為爭住加薪就可以罷 但會為政治問題黑白良知企出黎? 比人審查兩野白色恐怖下第日都個個準時返工facebook都唔敢post野啦

會覺得香港人真係靠自發罷工可以去到一個地步癱瘓經濟既人唔知係天真定未訓醒
用呢個原因叫停黎明行動既人更加是無知

因住又害死d中學生

寧願keep住和你lunch先到成功成立工會

呢班人唔係鬼就係真反社會撚
佢地根本志在搞到有咁大得咁大
抗爭手段,輿論,政治倫理完全wfc

唔係我覺得 我都係講事實炸喎 塞鐵唔會冇風險 的確係好多學生俾人捉左

Mon Post 9 已經 Mon 實晒
聽日雞照吹，但大家唔好出嚟行動
等班9 喺嚴寒下罰企，不知幾爽

今次宣傳各樣仲少過上次

唔想再有人被槍打
唔想小朋友比狗咬

真心唔贊成聽日搞

想返工咪出聲囉

等美國行動la
不要送頭
2年內 共產黨就會倒台

死P牌仔收皮啦屈完人無出過去又話唔係我覺得

唔阻就得
答就好多人答左
你地聽唔聽得入耳唔到我地話事

大三罷係靠所有人主動做, 唔好出賣前線自己係office 好嬲好嬲

爆下中資工展會好過啦

是仁啦 反正都係等人救

救世港豬死五毛柒夠未
屌完加泰做完休息撚又出黎獻世

黎明唔係不嬲和理非專場？突然又關前線事？

打紅底 無人反對
黎明行動係team kill

又因人廢言啊？我邊度講錯啊駁唔到就叫人收皮

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
大人肯罷工 細路洗乜衝

我真係真心問 我都覺得現行黎明有不足 但見樓主未講建議所以問吓 然後就要比人屌
如果大家語氣可以好啲就好了

屌
出面有一大堆人同你講話罷工只會搞鳩啲基層搞唔到個政府
搞工會前屌撚醒佢地先啦

黎明係快閃裝修堵路幫人罷工 點會係和理非做 唔係和你lunch叫下口號果d啊

E個真相好令人傷心 但真係我見到gea野。有心搞工會gea手足一定要落力搞 証明我係錯 但係成功之前我會繼續黎明時發夢

我係咪休息散水你自己睇下TG，我自己係文宣師，多謝你既指教。

你地班五毛大軍俾人識穿哂仲想屈返我

你地叫人守理大水咗咁多學生玩黎明俾人拉筆數找咗未?
成班仆街冷軍上網叫人衝點解自己唔死出去

連登係太撚多呢d真冷氣軍師
佢地會無限放大睇某d被捕同流血事件
之後就懶係看透世事 叫人唔好再做咩咩咩行動
但改善建議呢? 無呀Sorry
你問佢兩句佢就話你無出過黎唔知幾危險話你嘆住冷氣推人去死

應該有公會有組織咁搞
如果聽日少人搞真係送班前線去死咋

我話你quote個條友

甚至做出黎個效果只係啲人返工遲到
但啲手足就一車車咁比狗拉 返去48
當場捉到基本上都好難打得甩
幾個月唔係已經講過 不合作運動成本高效益低架咩
點解依家改個好聽啲嘅名 就好似尚方寶劍咁....

搞返好連儂牆先啦

Yes,好多淺黃/藍長輩成日問點解要阻人返工/搞食肆
點解唔炸咗政總/高鐵站

佢地d接受程度有時仲激過我地
只要你目標對準...

黎明行動嘅前提係被罷工成功，
但係1111嗰個禮拜，除咗大埔同北區，
有幾多人真係完全返唔到？
俾你塞極，都係遲兩三個鐘返公司。
我當時有半個禮拜冇返工，
但係成間公司依然運作正常
就算返唔到，一樣可以覆Whatsapp同email，
對成個經濟影響其實好細。

唔好問點解200萬和理非唔肯真罷工，
1）200萬入面，有啲真係純粹反送中，
或者俾612激親嘅極極極淺黃，
過咗半年可能佢哋已經回歸正常生活；
2）就算用今日80萬咁計，
學生、師奶同退休人士可能都佔咗10萬；
3）部分行業有繼續運作嘅需要（醫護、消防、記者 etc.），
亦有一班真手停口停嘅人；
4）返工人士都可以係前線，或者極度踴躍參與行動，
咁佢想保住個飯碗都好合理，
唔好講到個個和理非都淨係識喺商場唱歌之類

咁剩返又有幾多人有條件咁做？

老老竇竇，我覺得就算搞咗工會都未必成功全港大三罷，
因為港豬同支那人太多，
有一半和理非唔返工都可能只係少數，
但至少一定好過而家盲蹤蹤推人送頭

唔使理佢地 連登大把風向撚見人就屌

係咪要搵返你d野出黎
柒過兩獲囉喎

同意
試過唔太Work就要轉

同埋要罷工，唔係要犧牲手足幫港豬罷工

真呀

珍惜每一個勇武

和理非返少日工

搞得咁短時間無可能即時睇到成績表

贊成，除非變陣，唔係效果唔大又送頭

真心, 著校服唔應該搞

攪親黎明/大三罷恆指下下單日跌到仆街佢地都係唔認

事實係

阻得幾耐 又送頭

呢個我同意
我直頭覺得成場運動中學生唔應該上咁次
多撚謝哂班大人懶理得理要班𡃁仔就埋你地嗰份

大人肯罷工，學生就唔洗送頭啦，開工會黎次世紀罷工，睇下法國，唔犯法，效果大，又唔洗逼學生去死

前

黎明行動只係唔夠人
需要大量和理非參與
例如晨早肯落去肯塞鐵 遊車河 唔落車都好
禁自己個楝大廈既lift
而前線可以快閃式倒路

OH, Sorry 手足。

分化撚注意

你咪搵,柒得過你班黎明撚叫人守理大搞到千幾人俾人拉

而家好多人唔識分有雞先定有蛋先
大佬 你下下叫人唔好出 下下放負 人咁少就梗係做咩都送頭啦
我坦白講 只要每區都有1000人左右和應
其實情況真係會好安全
呢1000人可以係搭鐵師 結界師 路障師 車手 咩都得

搞清楚
全部黎明叫人守理大?

唔係唔搞係要配合大罷工嚟搞
要三罷成功至少要有上次85嘅規模甚至更大
咁樣搞一次半次損耗緊嘅係我哋唔係對家

邊有下下 咪又係早兩個禮拜嗰次
咁嗰個禮拜恆指跌，
係因為中環office hour放tg+大學被圍攻，
定係因為塞地鐵同set rb搞到打工仔返遲兩個鐘？
你可以繼續堅信阻人兩粒鐘係會搞冧香港，
但我會覺得嚟緊啲大時大節仲好玩

迫人罷工真係有d麻煩

其實我都係咁諗 外國啲工會係爭取會員福利所以會罷工 大家係為左自身利益
但香港呢啲係政治問題 啫係入得黃圈工會嘅其實本身都已經係黃底
咁就真係人嘅問題 佢本身唔罷嘅 入左工會都唔見得會罷
唔知呢 我而家無返工了所以無入工會 唔太清楚工會嘅組織同埋影響力 都係純粹諗吓

係未有下一波衝突點前，手足應該多習武做運動。

成立公會！
政府根本唔驚你被動地罷一兩日工
有系統，連續性長時間罷工先可以直擊政權春袋

你都識講藍
你咁講做乜都阻人 遊行都係阻人做生意

你咪去炸政總囉 各有各做

轉型

大家記唔記得，100萬，200萬人遊行後，林奠講咩？林奠話： 唔會停止立法工作。

而家無恥傀儡政府係唔會理所有所謂既和理非，和理非遊行只係一個出氣袋，嗌完發洩完，聽日繼續返工。

.

班垃圾只會想零付出 不勞而獲

屌陣地戰先拉得多人

冇人出咪比人拉晒啲出左去嘅學生囉

Take care

再搞黎明行動真係弊多於利
一來效益唔大，大部分公司都有哂處理方法
二來前線風險太高，自從理大事件後根本唔夠人

啱

巴打一拜

tg channel 都唔夠人入
要宣傳啊

唔想聽日有人畀狗咬嘅，幫推呢個！

【係時候推行動post】129 大三罷

有咩問題, 03年後每一年都係咁, 點解突然要改變 ?

胡忠 修頓
其實灣仔真係政府集中地

推
無錯我地要休息
大家開心過聖誕

唔好咁啦，你比人拉咗，連登手足會留言支持你

柒頭，同手足say返sorry啦

冷氣軍師？現實與理想喎
你落到去就知 一區大約得100人堵路
藍屍港豬落車搬開路障仲快手過自己友set路障
我都想有1000人
想有多啲人出 黎明行動要人
我冇叫人唔出

屌你老母，人地比人告緊暴動呀撚樣

又要人搞工會，但一陣罷工比人炒哂點搞工會？好現實既問題
同埋而家感覺完全對唔準政權，似對準市民咁

黎明行動根本消耗民氣又無效果

黎明行動傷到港共啲乜, 官員有下台嗎, 股市有停嗎? 問左好耐都冇人答到
咁如果成效效果咁唔明顯, 做咩仲要做?

大三罷囉屌 今日嗌到口乾喇

大人肯罷工 細路唔洗衝

係，跟本係塞鐵撚死推

永遠得呢句，工會呢？你落手去搞未

班撚樣只會屌你唔支持，同共匪一9樣，最緊要佢地有得玩，冇作用都唔緊要，炒你又唔係炒我

次次到十一點就冇事 下午正常翻工
每一個黎明行動 損人三百自損三千
理大紅隧依家守唔到 阻唔到港島九龍
吐露港守唔到 阻唔到大埔
又要人dum野 又要set rb 一定有人比狗咬
都係嗰句
大人肯罷工 細路洗乜衝

覺得冇問題，咪就係一個問題lor
明就明，唔明就唔明

贊成唔搞

true

同意 效果近乎零
手足又易被捕被打傷被自殺

要進步要變

唔係話你 我係和應你

take care

有民陣活動 大三罷暫停

1工展會
2聖誕節
3依家好多人組織緊工會 比d耐心
4裝修師傅
好多

攪得個兩三日就梗係無
你唔睇下政府用左幾多人力物力去平息1111-1115呢個星期既亂局
受到黃藍兩面陣營幾大壓力

唔罷工都係推緊學生去死

職工盟目前共有95個屬會，成員包括（節錄）：

香港交通運輸業職工聯合會，登記會員
香港鐵路公司員工協會，登記會員1411人
九巴員工協會，登記會員735人
新世界第一巴士公司職工會，登記會員647人
城巴有限公司職工會，登記會員381人
旅遊巴士司機工會，登記會員144人
交通事業從業員協會，登記會員2634人
物流及貨櫃車司機工會
運輸及物流業職工會
中港貨運司機龍眼協會
香港碼頭業職工會，登記會員314人
國泰航空公司空中服務員工會，登記會員7222人
英航香港機艙服務員工會 ，登記會員64人
港龍航空公司空勤人員協會
維珍航空香港空中服務員工會
怡中航空職工會，登記會員200人
港龍航空機師協會
香港航空機組人員協會
香港旅遊業（外遊）領隊及導遊工會
混凝土業職工會
建築地盤職工總會
香港泥頭車司機協會
紮鐵業團結工會
建造業議會職工會
太古飲料（香港）職工總會，登記會員594人
飲食及酒店業職工總會
香港雀巢職工會，登記會員113人
香港屈臣氏公司職工會，登記會員173人
維他奶職工會，登記會員134人
香港家務助理總工會
印尼移工工會
菲律賓移工工會
泰國移工工會
香港亞洲家務工工會聯會
香港物業管理及保安職工總會
衛安職工會
清潔服務業職工會
校園設施管理有限公司職工會
社區及院舍照顧員總工會
電視製作及廣播業職工會
分會：TVB職員協會
香港復康機構工場導師會
香港心理衛生會職員會
醫院管理局職工總會
香港迪士尼樂園職工會
海洋公園職工會
駕駛教師協會
通利教職員工會
香港美容美髮職工會
香港駕駛學院駕駛教師工會
個人及社區服務行業職工總會
香港社會工作者總工會
香港青年協會職員會
香港明愛員工會
香港基督教女青年會員工協會
香港復康會運輸助理員/車長工會
社會福利機構員工會
香港天主教機構職員協會
扶康會員工總會
嗇色園員工會
鍾錫熙長洲安老院有限公司員工協會
香港神託會社會服務部職工會
懷智職工會
香港郵政局員工會
港九拯溺員工會
政府工程技術及測量人員協會
政府第一標準薪級員工總會
政府僱員團結工會
食物環境衛生署管工職系工會
政府圖書館館長協會
政府製圖人員協會
消防處廚師職工會
香港警務處電訊技術人員工會
珠海學院教職員工會
大學及專上院校工會聯盟
香港大學職工會
香港中文大學員工總會
香港浸會大學教職員工會
香港教育專業人員協會
惠康有限公司職工會
零售、商業及成衣業總工會
(分會:保險及金融從業員權益分會)

電訊盈科職員協會
香港救世軍僱員協會
香港非緊急救護服務員工協會
香港職工會聯盟員工會
香港學校非教員職工會
通訊業總工會
香港配音從業員工會
通利教職員工會
職業訓練局非教職人員工會
港九勞工社團聯會
香港倉庫運輸物流員工協會
港九電子工業職工總會
港九金飾珠寶業職工會
中西飲食業職工會
香港拖輪專業人員工會

法國有工會帶領響應
連登抗拒工會組織既話學唔到

唔搞？咁我咪又準時返工

無錯 叫人搞個班就繼續排隊返工

恐嚇高官

颱風後都阻唔到返工嘅人，邊有可能迫到佢哋罷工？
唔係自願罷，可以搞得幾耐？

第一日係算幾成功，但有冇諗住而家越出越少人，個個又話眼瞓又話起唔到，而家既黎明行動根本係送頭

講事實你哋又唔鍾意
你哋鍾意咪各區開花囉，我唔反對，但冇人會三罷，要罷一早罷咗啦使等到而家，唔信咪放長雙眼睇囉

不如調番轉話「要番工嘅人佢地點都阻唔到」
聽日就又睇到香港人奴性幾重，今日遊完行聽日平行時空

點都好，勢在必行，諗下有咩地方可以提昇做得更加好啦

你其實係傻定on9,唔係中大同poly，靠你班塞鐵撚會成功？仲有poly同中大幾多人被拉同送頭，仲有一樣野，返唔到工好多公司都有應變,大把人home office,係你地覺得塞鐵先叫成功

唉 我已經請左假 睇下聽日最後大家點

佢哋仲未明迫唔到人罷工呢樣先戇鳩，根本只係遲到冇罷工㗎

Yes sir

同埋只會不斷消耗大家既行動力
一鼓作氣，再而衰，三而竭

其實成撚日叫人搞搞搞嗰班柒頭見到班中學生比人拉有冇感到內疚過意唔去
講撚咗好多人唔同意行動，講撚咗好多次唔夠人只會仆街
講撚咗好多次根本冇人因此而罷工！！！
冇作用嘅嘢做嚟把撚呀！推人去死屌你老母！

屌 香港人有錢就會散撚曬 ， 無利益既工會無人會理。。。唉

我唔明點解一定要12.9日

明顯今日振奮程度冇想像中高
就算三罷，仲記唔記得之前衰乜
要配合幾多嘢 輸幾多手足
仲有兩個差啲冇命

好啦，點解要執著12.9呢個星期？
就算係 點解唔係聖誕果個星期？

黎明行動又唔好做，罷工又唔罷，原來每個星期出去行幾個鐘就係革命

香港人，食屎

總之學生哥你睇到既自己思考下
前次成功係有西灣河開槍，再加中理大癱左吐公同紅隧，剩低既塞鐵都廢左半個香港，政府又主動停課巴士停駛

聽日有無咁多利好因素比你做，仲有咁多次啲狗都知你大概會block 邊個位，隨時預約比狗捉，要做既自己諗

收嗲喇屌你

香港人真係好撚鍾意返工架
為返工一班人出手打細路

無錯

乜撚野被罷工好on99

罷工唔主動罷有撚用？要班細路去冒險封路

agger

比多啲時間做文宣會好啲

班友就係想見到中學生比人拉
之後就可以順理成章激發更多人出來行動升級

黎明行動唔係問題
問題係無共識/無預備既行動係好危險加無乜效果
所以如果見到個風吹唔起 請有共識咁唔做
唔好引手足送頭 推佢地去死

同意重覆行動係危險同影響力變低
唔講黑警已經制定哂所有計劃

我敢講堅持返嗰班已經熟哂路線 一定照返
公司都照接受員工遲d返
大罷工純粹會變大遲到

唔係唔行動但要搵另一出路

其實真係就快輸
行動做乜都俾休息撚吹熄

要有成本同風成正比既方法
上鐵唔落車
黨鐵完 就係最大成效

總好過手足係條路仔放d雜物
其實只阻到好小交通
但高風險比狗咬

要有成本同風險配合番既方法
點計都係上鐵唔落車
黨鐵完 交通都完一半 陸路一定塞

總好過手足係條路仔放d雜物
其實只阻到好小交通
但高風險比狗咬

難聽啲講黑警/政府不知幾想搞得成
因為呢個再做就唔係黎明行動
係推勇武、中學生去死大行動

呢家冇計劃/冇大台去做黎明行動
根本注定失敗
吹風叫人去果班
直頭係害死人

唔好要學生幫你罷工

如果今日80萬人都唔肯自己主動罷
唔撚好靠學生幫你去賣命罷

老實講句，當連登深黃同溫層都咁大分歧，我覺得無必要堅持黎明行動

黎明行動暫停唔等於抗爭暫停。行動應該重質不重量

唔知1212愛丁堡既612半年集會有無人理呢？

阿sir你好
呢排拉左咁多個
幾時紥職？

黎明行動向來冇乜實質效果，只係白白送頭，不搞好過；反而連儂牆嘅效果好很多，能潛移默化班藍屍變黃

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

罷工唔係冇用，係喺香港唔work

搞乜撚野工會呀on9
我有入工會? 我罷足咁撚多次呀

罷工唔係唔work, 係港豬做都唔肯做

尊重前線。

be water 記住

花多啲時間組織工會進佔功能組別好過，到時立法會民主派佔大多數話嗮事，就想搞乜都得

兄弟爬山，各有各做。覺得好既就一齊做

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

就係d仆街撚想被罷工 屌佢老母

支持塞商場，成本低，私人地方不怕告非法集會，一兩萬人已經可以塞爆一個大商埸。聖誕新年係由消費旺期，塞爆商場，政府再放幾多億都救唔番個市。

塞鐵根本係自己響度塞然後畀返工L爆鬧再推返出車門，其他人都係得個睇字

利伸塞過3日塞到心灰意冷

真 等工會搞起先真三罷，每次鳩組織只係浪費緊行動能量同信任

拉
咪撚搞就比意見出嚟
再加上聽日一定有響應人出
多人就安全
死線去咗邊
仲喺度分咩化

仲有黃衫

事實係黎明行動算係勇武暫時最有效益嘅行動
班友仲可以話推前線去死，又話全民罷工先係最好，鬼唔知呀媽係女人咩，叫得郁先算啦。黎明行動係有不足之處，但唔搞嘅話勇武一係回歸陣地戰，一係個個正正常常番工番學，popo要你死你行得出黎就已經打你拉你，諗下點搞可以更好好過啦。

推呢個
Btw和理非試吓唔好靠前線嚟被罷工
試吓和你罷

啱呀，that's why會叫班前線留力，ready for等陣罷工

今日見到句口號第一次反感到仆街，罷工咪罷工，唔緊要，各有各做啫。但係依頭叫人唔撚駛衝，嗰頭就要人留力。咁留乜撚嘢力呀屌！今日出撚咗80萬人有撚用呀？遊行完咗有撚用呀？罷工都要班細路backup，我屌撚晒你哋班大人呀！個撚個都淨係識得嗌散水，邊撚個嗌散水嘅6點出去罷工啦撚樣！唔好再要班細路焗上場啦！

利申，唔割蓆但真係好撚嬲，到依一刻都繼續拎遊行人數打飛機，以為有個大遊行就好撚巴閉，班狗見到你哋走嗰陣拍手歡呼呀！「大人」

挑！

其實我覺得塞鐵都算啦，但係馬路真係好危險，啲差佬一到走唔切就捉晒

黎明行動第一日搞？記唔記得句口號係咩「大人肯罷工，細路唔駛衝」

咁而家要班前線唔好衝留力聽日罷工，唔係要班「細路」129衝，留嚟把撚？

要搞黎明行動唔緊要，唔搞阻住其他手足做嘢

等睇等陣6點落街淨係見到班「細路」

唔係咁㗎。。 遲返工同埋長期自願罷工唔同

我係政府唔理你係咪自願 總之因為示威就搞到有班人返唔到工嚴重影響社會運作

真心 我寧願你放工/假日開花

好多有聽蕭生

停左唔搞啦

400個負評嘅人出左去未？

你地班垃圾

推手足去死個啲暖氣軍師未起身？

唔好在搞黎明行動，根本全部出去都係學生，害死人

Be water輸足半年五千人被拉
仲係度be water
正正係因為be water所以政府咪唔撚洗理你地

現實就係中大理大陣地戰兩仗先有大成效
可惜嘅係 成班見到中大理大比人打到仆街
就一味話陣地唔得

陣地唔得
係因為你班所謂「革命撚」搞埋啲偽革命
工又唔敢辭
人又唔敢死
所以陣地咪打唔到
而打唔到陣地 同「輸硬」
基本上係冇分別
Be water = 殺敵0 自傷至少100
陣地 = 有機殺敵 自傷幾多 就睇你有幾多人敢陣地

現實就係成班垃圾見警犬就走
Set埋個城比你班柒頭
你班柒頭都賤到要走水渠走

革命？笑撚死人咩

話撚咗啦屌上面叫人出去死班人老母，又有手足被拉啦！！你哋自己有冇出去呀屌你老母，應機啦柒頭

Sorry
But i dont think sorry is enough for him

心情好複習，可唔可以快啲組織好啲工會，等真香港人可以一次過搞一個有力既罷工?

事實。

巴打我除左道歉之外冇野可以講到
對唔住呀

網上就係多得大家咁多軍師問人高見
手足就日日被打被拉上庭

屌 做得和理非就自己罷工
仲要勇武幫你"罷工"
佢地比人對唔對得住自己良心